香港搞成咁 係無可避免 inevitable

好多人會直接連結反修例運動
「唔叫外國制裁可能無咁大反應」
有d人會睇返遠d 去返2003年反23條
「當年無50萬人上街可能唔會激嬲阿爺」

其實呢d只係illusion of choice
中共要絕對既控制 從來都係
比香港有部分民主一直以來都係裝飾
反對派都係裝飾

-如果2003年d人唔反23條 比23條過左
香港一早有國安法 不過普通法成文
-2019年唔出黎反逃犯條例
一樣都會生活係惶恐之中
-做順民都會改惡法 改得仲爽d添
（過一地兩檢個陣 香港人飲緊喜茶食緊酸菜魚小龍蝦 ）

而政制改革都係
香港政制唔會比你有真民主
選舉結果一定要牢牢掌握
香港人可以㨂
但要係中共㨂完無問題再比你㨂

依家只係有個二世祖等唔切
fast forward去大結局
咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家祖國見

班柒頭左zip 右zip 想你out focus姐 唔洗理

唔反抗咪同澳門一樣囉
十鳩幾年前已經完全接軌

同意
香港嘅政制根基係畸型
法治制度民主社會嘅法理依據係黎自人治嘅支共授權
係基本法嘅「民主」政制主張下，又唔可以違反支那只有支共先可以專政嘅底線。
其實點都唔會係一個正常嘅地方
只係睇問題幾時大到一發不可收拾

#0睇住畀啲傻閪拉你放負

「唔叫外國制裁可能無咁大反應」
咁諗既人唔係低能就係藍絲